受左傷去睇a&e 千祈唔好同人講係金鐘附近受傷

發夢識人係a&e 做

即使唔係港島區既aed, 都有一堆cid 係到

佢地會係分流站同cubicle 聽d 人係點受傷

一有可疑就會拉人

唔好問點解cid 會咁揚隨便拉人 我都唔知點解可以咁做

已經有人係醫院被人拉左

我唔係講笑， 請大家廣傳🙏🙏🙏🙏🙏🙏🙏

推
黑警侵犯個人私隱，可恥

Push

Dllm